公司出咗個咁嘅email，應該點覆?

香港由六月已經開有遊行示威，從來未曾收到security 提示, 尋晚突然收到個咁嘅email
Global security 喺美國，但係哩個email 大陸人幫手出

我諗到幾點，請盡情比意見

1）香港由六月已經開有遊行示威，從來未曾收到security 提示, 而家溫馨提示目的是什麼?
2）點解元朗、北角打人之後冇security update? 淨係有HR 出flexible work arrangement?
3) 完全唔知今日有支持政府聚會，係咪暗示HPE pro government?
4) 點解唔講818？叫佢地星期一睇817 & 818 新聞
5) 叫人避免去人多地方，避免搭地鐵和穿黑白衣服，HPE是否在增加白色恐怖

Pro-government protest先危險想叫你小心